覺唔覺男人既平凡樣，先係食最多女?

同靚女冇人溝 豬扒大把仔 既道理一樣
班女覺得容易d 所以男既一般樣/ 樣柒反而有女
大家點睇

香港樣柒點會有女除非好有錢

你唔好呃鳩自己啦柒頭